政府同警察 中共撐邊個？

而家警察反政府
如果中共撐警察，政府就好冇面，林鄭就唔會咁輕易好似撐李家超「鴕鳥」咁撐食咗屎個口咁臭嘅張建宗；
如果中共撐政府，就會落閘放解放軍，警察真係做咗condom最後會唔會倒戈，以毅進仔嘅智慧好難估

中共撐政府
中共撐警察

路透社: 有聲帶證明「中聯辦」官員籲元朗村民趕走示威者

[突發] 有警察表態支持白衫

真係峰迴路轉